［窮撚］想搬去酒店住一個月 有無介紹？

幫朋友問，嚟緊屋企裝修，想搬去酒店住返一頭半個月，有無邊度乾淨又唔貴（一個人住）

開喺上班台......姐係你去酒店......

唔係呀
唔知開喺邊好

旅遊台

黑洞台

咁我再開過

財經台

開咗喺旅遊台

我亂噏

都有人答我

返吉野家做 係鋪頭訓

去airbnb 揾

瞄撚準未

荃灣帝景有service apartment

佢話唔煮呀，有獨立廁所整齊企理就得

呢間好唔好？

好似好豪華咁

不如上airbnb睇啦，短租好過酒店

無知一問，airbnb是咪住人地間屋/間房？
聽得多但唔太清楚。。。

airbnb其實係暗租，有機會犯法/租約，無保障，但的確會平D

荃灣遠東絲麗酒店好似有月租
可以問下

青衣三寶
多大陸人 出入唔方便 污糟 舊 勝在夠平

荃灣有點遠
佢話諗緊上面條link嗰間，唔知有無人住過呢？

咪撚咁老土啦，全世界買杯咖啡都用credit卡時，香港碌張卡好似離婚咁，又耐又要簽依樣個樣，爭在未上律師樓。

全世界都講緊airbnb，香港就仲係度咩犯法租約乜乜柒柒，唔講以為返撚左清朝。

香港人好心進步啲啦